先天身體問題 劣性基因揮手區

我講先

右眼失明 (以前我病歷寫失明老母會發火... 不過依我來看根本就係失明)

剩返睇到野既左眼其實都係弱視

雙眼都有斜視

好深近視 同埋激光矯視應該救唔到 因為我不是真正近視

係一出世眼做過手術果種

如果果個手術唔做既話我可能直情雙目失明

左耳失聰 (雖然話就話弱聽 根本就係失聰)

心臟做過PDA手術
所以唔知邊邊胸到背有條好長疤痕

矮，蠢，樣衰，瘦

好眼訓

朕聽朝要返工

晚安先

考完學車車

我上APPS睇原來普通二手車萬幾蚊有部

當然我唔識睇車

樓主從事邊一行

冇諗住買車
純粹想學多樣野

我老婆

文職

唉好無聊

BB

好眼訓

聽埋呢首歌訓

誰明浪子心

本來想講下 不過見到樓主😣

有冇信教
有冇做教會見證之星

你都講丫

無

我呢世信道信佛 都唔會信耶教

親眼見識過耶撚有幾ON99

矮，樣衰，肥

樓主加油

兔唇
扁鼻

樓主精神分裂點樣
又嚴重左多左個人格

因果自負

老婆

消化太好
食野吸收120%